狼領主的大小姐

睇到女主轉世完同男主角相認翻
果隻震撼 真係即刻想走去睇小說

第日先。。。
好眼訓了

小說結局係HE?

呢個真係唔知
但應該係掛.....前期胃痛到咁
後期唔比翻d甜頭點得啊

好！

睇完漫畫直接上網睇劇透
相認果度我覺得寫得好hea

睇漫畫比我既feel好似就係男主應該一早知
係男主d表情位到
而女主應該都係估到男主估到佢咁

樓主起邊度揾倒小說? 求link

貼吧